其實而家更應該幫襯美心

就係拎返你你地啲床下底儲足十幾廿年嘅餅卡出嚟呀，有咩好得過拎走曬佢地啲貨但係又另美心無現金收, 再者你今日唔用儲多幾年都只係得個擺字，都一樣keep 住輸通漲

約埋一日，全民對晒手頭上美心D餅券，美心和理擠

嗱而家71間美心都已經唔開，你地肯拎曬啲餅卡去兌未？

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

仲有元氣分既食埋今次好啦

啱啱我用咗張$50, 之後下一個啊姐埋單拎4張50出嚟